直播 真信心危機： 檢測反應差丶強積金大逃亡丶豪宅大平賣丶三千億財赤 奪命Loudzone

直播

真信心危機：
檢測反應差丶強積金大逃亡丶豪宅大平賣丶三千億財赤
- 15/09/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《真信心危機：檢測反應差丶強積金大逃亡丶豪宅大平賣丶三千億財赤》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

16,156 watching now 21:24

人人都是美領事

鬥劈價走